我無罷工 我有野想講你聽

我係醫護 我無罷工
我係龍頭醫院做Dirty team
今日番工好辛苦
好多人罷工
但有番工既同事大部分都無怪罷工既同事
仲好多謝佢地
但同事都做到接近崩潰邊緣
係因為高層...痴撚線
一日黎巡3-4 次
係咁自言自語話其實可以點點點加床
跟住就探下你口風
你話搞唔掂喎
佢話傾下姐，唔會咁快加
啲APN都頂左幾轉
頂唔住
話照加
臨收工隊幾個case 上黎
接都接唔切
牌板都睇唔到咁濟
然後要交更比night staff
一路交一路心諗好對唔住
都唔知交啲乜柒比你！
夜更同事好明白係咁話唔緊要
但睇得出佢好崩潰
佢係好勤力好有心既護士黎 搏唔搏升我唔知
但都話呢幾日做到傻撚左
話再加床都諗住罷工了
本身唔罷係唔想掉低同事食曬屎
但其實高層痴撚線
係咁比屎你食
唔理你做唔做到
總之加！

最後我想同工會講：
你地宜家係我地香港最接近既希望
唔好軟化！可以搞定第二輪罷工
因為
1: 我相信政府/高層唔會跪
2: 要令到更多人加入/被加入罷工團隊
啲當權者先會淆
如果今次我哋唔撐過去
佢哋只會更加得寸進尺
用盡前線同事嘅最後一口氣

就係因為俾屎你食都仲返工先至仲繼續得串進尺

不要將所有責任推給醫護 要令中港巴士司機罷工。
我知道要人無條件罷工很難 因此要成立罷工基金 令到中港巴士工可以無限期罷工
我都會捐錢

不要將所有責任推給醫護 要令中港巴士司機罷工。
我知道要人無條件罷工很難 因此要成立罷工基金 令到中港巴士工可以無限期罷工
我都會捐錢 係同一時間做

加入罷工
保護自己

屌你罷工啦
知唔知乜撚野叫團結就有力量呀
你今日唔團結唔罷工
聽日中招果個可能係你地

點解唔一齊罷

推

2: 要令到更多人加入/被加入罷工團隊

但係繼續番工係咩玩法

高層比屎你食
你可以揀唔食
罷唔罷都好 加油啦

本身唔罷係唔想掉低同事食曬屎
但其實高層痴撚線
係咁比屎你食

天真

//如果今次我哋唔撐過去
佢哋只會更加得寸進尺
用盡前線同事嘅最後一口氣//

咩我地姐
你都無份罷

唔係人人都可以受得住比人秋後算賬嘅風險
你要屌唔該屌政府 唔好係度做free rider屌人唔罷工

HAEA有modelling effect
希望能催生其他工會團結向政府施壓

咁你仲返？聽日出去特首辨啦 要唔要抬你出院送你去呀？

你地最有條件罷都唔罷，等乜嘢？你為支那人送死佢地唔會多謝你

你條垃圾講經咩 自己唔罷 想食兩家茶禮 屌你老母

唔罷工就自己攞黎, 有咩好怨

怕個file 花囉, 要升職搵多d錢去玩架

要付出, 不了

你唔罷 但又話工會係最後希望真係好撚自私
我就冒緊被人秋後算帳 扣糧 冇得升 仲要排成個鐘簽到
係好撚野既
我一路排一路係度諗 真係多撚謝哂你地唔齊上齊落
陰尻連我在內既七千人

講真 佢直接話自己係搏升搏表現 打死都唔罷我都冇咁嬲
唔撚罷又講到工會罷工個班係最後希望 仲要叫佢地加油努力繼續罷
係好撚野既

屌政府有鬼用咩
係既就全部一齊罷工
放唔低金錢既誘惑就請自動收皮

Respect

其實罷唔罷工既醫護我地同樣要都要尊重
罷左既唔等於佢地冇責任感冇職業道德，為香港人爭取緊政府既妥協；
唔罷既醫護員亦多謝你地係前線照顧病人。
最好就唔只係得醫護罷，各行各界幾時做🥺
利伸：想全香港一齊指住政府屌，身體力行

你自己攞黎賤啦
你死都要返 你上層咪玩你

比人秋後算賬 大可quit左做下老人院做下百本part nurse
其他工可能乞食 但醫護實有工開
個撚d唔罷又係度講經個d真係好出色
仲衰過d 話自己係搏升搏表現 打死都唔罷

好矛盾
要工會企硬但又唔一齊罷?

係，根本係食人血饅頭

[全民三罷] 醫護工會並不代表所有 醫護，以及 香港人

上醫醫國，中醫醫人，下醫醫病

鑑於太多吹風唔罷
我想講既係醫護罷工起左個頭後，好多工會都準備緊
香港人要做既係全港大三罷
直至政府做返本身佢應該要做既事，甚至係五大訴求
成個制度已經由內至外腐爛，一日唔改變都只會有同樣既事情發生
而唔係咩社區大爆發之後成班返去醫院醫病

醫護工會並不代表所有醫護，以及 香港人

妥協只會失敗

可唔可以講下你唔參與罷工既原因？

就係你呢種諗法，所以今日林鄭仲咁惡
唔係緊急服務又唔罷工既，多謝你地助攻令個關口封唔到
害死一班潛在既肺炎病人

辛苦啦
但係咁樣唔係辦法 當你越忙 越易犯錯 健康又變差
遲早搞到自己感染 害埋身邊既人
如果你真係罷唔到工 可以考慮按章工作

點解唔一齊罷呢??
知唔知咩叫團結是力量??

越多人罷先越有力量
點都respect anyways

咁你仲唔罷工？

有邊個可以受得住比人秋後算賬，每個人承受既後果係一樣，唔好講到得你係與眾不同咁，邊個做Free rider都未知。屌政府係冇用，所以先希望透過大眾既行動令政府跪低，只係咁啱呢期可以食住個勢上既係醫護

樓主傻仔

罷唔罷到好
加油
向醫護致敬

樓主加油
罷唔罷都支持
要平安啊

點解你唔罷 on9?

其實慢慢做唔得嫁咩

反正攬炒

愈忙咪愈亂

有咩出錯又係自己負責

真係好睇唔過眼
識人做野好得，又唔怕蝕抵
本來真係等升果種
但都願意企出黎
為左”救人”
而家升就唔洗諗，仲要比千萬人鬧
分分鐘牌都無埋

反而識個做野差，搞小圈子博升既
臨時放飛機，而家咪好似樓主咁
講哂加油，然後一堆正評，
我諗佢而家都真係排隊等升

點都好，多謝真心肯付出既醫護
香港人唔會忘記你地

樓主快d中招死全家喇 你知唔知你出賣梗罷工手足 得你有家庭?

唔罷咪控制節奏做

咁急做咩？錯左又比人屌

慢慢做安全緊要 有人失救

你都控制唔到

你識分身咩

愈急咪愈易錯 人地罷工都付出咁多

你慢慢安全情況下做野都唔敢

失救唔係你控制到 冇人手關你咩事

你做好自己本份咪得

人手問題上面諗啦

你責任確保唔出錯咪得

急埋上面果份真係奴隸命

轉個頭出錯仲要比人屌

I give up, 醫護 deserve what they deserve

樓主: 工會你好同我企硬啦，你唔成功大家都冇運行。

但我唔會罷喎，贏咗出黎話大家一齊打勝仗，輸咗又唔關我事繼續收錢仲可能有得升，你班友仲唔快啲罷？

多你一個好多呀

仲有光環，開個post就可以扮自己人身在曹營心在漢，冇得輸

唔好再罵樓主 我老公都返左工
今日要同個細蚊仔做手術

有無人同我一樣如果社區大爆發都支持醫護繼續罷工？

中肺炎啦你！狗西

日日返工

護士OT其實點計法，補假定補錢？

冇圖你話你係林鄭都得啦
鳩up

尊重你的選擇
罷到最好唔罷都明白
多謝醫護

On9

開po即潛

為左其他同事唔好咁辛苦
有病人死左咁點-00

你收皮啦 工又唔罷
仲扮撚晒野 你仆街啦屌你老尾

博屌？

唔罷好心你靜靜地咪講咁多野
唔罷係為左同事好？真係好咩？
政府/HA就係因為仲有你地返咪繼續唔跪
你都知要多D人罷，但自己唔罷
姐係風險人地承擔，自己得益？

聽日罷佢老母啦

多謝你留守崗位，如果可以嘅話，我地一齊罷啦

罷工啦

...

唔使理班口臭冷氣軍師
身為同行我唔會怪你唔罷工

點都好 多謝你呀
我真係好希望你盡快加入罷工
你哋難頂 罷工嗰班都難頂
齊上齊落 人多 先至會安全呀

支持醫護罷工 同時唔同意大家屌醫護唔罷
今次罷工係想救香港人 大家都知救人每一分每一秒都好重要 唔罷都係想救香港人 佢地病情唔會因為你罷工而遲啲先惡化 有時唔係怕秋後 係對病人既責任 都係人命黎 真係唔怪得佢地 所以唔罷係人情 罷工係道理 其實今次已經好成功 好多醫護都罷左

幫推！

醫護其實好慘 做磨心 罷唔罷都好 加油

可能因為你都係無罷工

樓主一直迴避唔答點解自己唔罷工 似freerider多過有苦衷喎
負評是我比的 樓主你反省下

秒殺

《請全港醫護人員三思！》

講咁多野又點解唔罷？

當罷工嗰班係condom？

團結就是力量
依家同拍手叫加油送佢地去死有乜分別？

唔會將所有責任推俾醫護
其實最根本嘅責任仲喺政府到

記者有訪問過其中一個醫護
佢係做dirty team
訪問入面有提到
入咗dirty team嘅自己一罷工的話
就要由另一個醫護頂上
變相推其他同事入dirty team
所以dirty team的工作佢都要頂硬上照做
（不過嗰個醫護除咗dirty team以外嘅duty都唔會做，變相罷工）

唔知樓主嘅情況係唔係相似

冇份罷就收嗲

邊個是Free rider, 樓主似啲wor

醫護嗰公會有一半呢啲人........

真係辛苦晒你喇我都有諗過會唔會留喺個ward到睇住啲patients 好啲
但我最後都係決定罷
因為佢唔而家封13億人湧入嚟
我哋都係一鑊熟
長痛不如短痛與其拖長搞到啲patients 難受
不如集中幾日谷爆佢等淋病快啲跪好過

講明先 我尊重你係醫護
但唔係得醫護先有罷工 先有去為香港付出 722 85 812 1001黎明行動依啲日子我全部都有罷工
好多人都有攞過自己份工較飛 甚至仲早過你地 所以唔好下下話人冷氣軍師冇付出
希望你明白

我今朝就去咗HAHO排咗3個鐘交請願書
再返自己龍頭醫院排咗1個鐘登記罷工
你條柒頭皮咪撚想分化我地
我就係核爆都唔割蓆

罷工啦屌你

認同尾2個句

屌你都廢撚事 比我真人識你呢啲騎牆派 我唔數臭你我跟你性 重衰撚過藍絲

一方面希望工會幫到自己
另一方面又唔想冇左前途 繼續做狗

結論 樓主唔罷工 但想工會做既野迫到醫管局比到個更好既工作環境佢<—>Aka Free rider

2

真

加油

push

咁點解你唔罷埋一份？

垃圾樓主仲有人幫佢加油？ 自己唔罷工下下想靠人幫 根本就出賣緊罷工既同事 你知唔撚知醜呀

up

成篇文由頭到尾睇左兩次
樓主都無講點解自己無罷工
將個責任推曬俾罷工既醫護

樓豬 你真係盡責盡力做好醫護 簡直係再世華陀btw我屌你老母 就係你呢d冚家產 走去醫大劣人 做撚壞個市 令林鄭有持無恐 你呢d唔肯罷工既幫兇就繼續醫大劣人做埋呢d傷天害理既事 一個唔好彩奶埋野都係你鳩油自取 結局將會同林鄭一樣

根本樓主成team人開工

#61
扮醫護老婆暗串緊罷工醫護連小朋友病人都唔理

最大破綻唔係咩開得一個post
而係老公幫人做手術點會需要上討論區問人咩口罩好

個世界會變
如果以後上位既全部都係罷過工既同事
你地呢班唔罷既一定被杯葛清算

咪同勝利村民一鳩樣
兩邊落注
仲講到自己好撚慘咁
多一個人罷=多一分力量
係呢，樓主咁勤力返工搏升？

唔理解 唔罷工又大嗌工會要堅持係咩一回事
勝利球迷？

可能姐，唔洗咁激動
定我其實講中左
可能你太天真
唔明罷工點樣先會成功
當個個都好似樓主咁
得返你一個
你就會明

辛苦你喇
APN咁踩真係好辛苦 保重

多謝你嘅付出
單就封關呢件事，我就係不爽有班撚屌一路咁口臭
指意晒我地去推動呢件事
講到最後封關唔成，就係我地垃圾唔罷工唔團結
咁海關入境佢地又屌咗未
氣就我地受晒，後果都係我地自己承擔
700萬人靠8萬HA員工

加油呀醫護 橕住
我都同緊你地一齊罷工
希望你地知道
即使唔係同行
都有好多人用行動同你地一齊橕住

on9唔罷工咪做死自己

多謝醫護

係囉，全香港人都好天真
依靠晒HA 8萬staff幫你地封關

人地罷工就係想逼個system收皮，叫政府做野
樓主你班柒頭就閪冧咁幫手做，咁政府駛撚怕工會？

你病左我唔會同情你

駁唔到

得寸進尺

咁你肯罷工未？

點解有人仲幫樓主講說話 其他醫護用前途去幫香港人爭取封關 你就出把口 個個都好似你咁諗 得個諗字 乜野都唔洗搞得成功啦

明唔明prisoner's dilemma？要一齊罷先有用㗎
聽日開始唔好返啦

搞清咩叫free ride先

free咩ride
樓主咪freeride緊
認同罷工但係又唔罷係咩玩法

群結是力量，請加入罷工。

今時今日見仲大愛撚心態真係令人好撚火滾

樓主食撚屎啦，入工會擺工合情合法都唔撚做，仲出post講自己有幾辛苦，無人可憐你啊賤人

個人認為要趁社區爆發前盡地一煲大罷工
否則社區爆發後醫護都只能被迫返回工作崗位

我都覺得其他行業都要罷
不過今次議題係公共衞生
醫護帶頭罷工都係合理
最慘係講好齊上齊落
但有d撚屌自己走撚左去
真係把撚

其實出黎罷既人 都諗住共進退
你地唔罷反而會令佢地既效果削減
到時高層唔比屎你食
你良心都過意唔去啦

知道情況係點就算啦, 可以拉齊多D人罷工啦, 唔好等死呀.....

因為其他行業無罷
所以醫護就可以掉低自己友？
其他行業唔罷工固然可恥
做醫護出賣自己友做free rider 拖後腿拎光環更可恥

一齊罷工咪唔洗食屎 團結啲啦好冇

幫手推推推

On9 唔想承擔個風險 又要個情況有好轉？

Push

最好就乜都唔洗做 所有民主自由係天跌落嚟

你地既努力係無私係偉大，但有事既時候只會換到一句婉惜，或者班自私高層一滴眼淚。

但你有無諗過自己屋企人，你既伴侶？

既然唔合理，要救人都應該自救。否則唔係偉大，係盲從。

支持醫護！

一齊罷工咪無同事食屎囉

自己都唔罷工

抗爭freeride

d人屌樓主唔罷，真係想醫院大停擺咩，有咩意外call白車送到醫院無人理你真係會搞出人命，點都要有人處理.....所以明白既

所謂驚俾人秋後算帳其實就係驚冇撚咗份工。
然後一齊罷工可以避免呢種情況，但個個連少少冇咗份工嘅風險都唔想冒，最後尾就係奴性極重俾人當奴隸點嚟點去

係度屌人唔罷工既你又罷左未又會唔會罷？

我完全同意要各行各業大罷工 唔可以淨靠醫護呀
但係咪應該全港大罷工同樓主係咪自私撚完全係兩回事
樓主唔罷工唔特止 仲要出post悲天憫人 要工會堅持到底但自己又唔付出 自己番齊工又要同事冒秋後算賬既風險堅持到底 咁厚面皮都得？

明知屎你都食 你對得住今日鼓起勇氣既同事？
自己攝高枕頭諗下黎緊幾日你究竟要繼續助紂為虐定係企係雞蛋個邊！

Support

照你依個logic 咁醫護係咪唔應該罷工？

原來你講咁多野就係想講我仲返緊工，因為怕俾人追究，你都幾醒喎。
最後工會啲人想同你講：
你食屎啦

痴撚線高層

開始諗緊一個問題，

政府依家就擺明唔理香港人死活

罷工藍絲廢老不嬲都係會話我地，因為佢地冇撚咗個腦

黃就不嬲都屌政府架啦。

咁罷工點解會比到壓力政府。佢都係由你地死，攬住班洗咗腦既藍屍，再過支那啲「專才」過黎香港。

唔係話咩都唔做最好 不嬲各有各做 不分化

但開始諗唔通。。

你冇病姐 如果有長期病患又窮既黃絲呢？

唔好有人因為罷工失救而死就得

一齊罷工啦 唔好咁易俾高層俾政府蝦

你唔係做呢行你唔會明
醫護罷工做到minimal service呢個效果
以香港醫療需求嚟講已經好癲
佢選擇唔罷工 留低去承受呢個工作量
固然係佢自己suffer
而佢因為支持罷工所以願意suffer
有呢班人喺度，我可以放低包袱去罷工
我唔會覺得佢係出賣隊友或者可恥
醫療界唔似其他工種，全體唔開工真係會死人
死咗人唔係坊間一句支持我地就完全無後顧之憂
家屬投訴寫薯仔文劏屍開死因庭
都係我地自己食番晒呢堆壓力
外國醫護罷工係維持emergency service
睇今日情況係連emergency service都維持唔到
你地期望究竟有幾高，係咪要shut down成間醫院先滿意
林鄭冷血，但我地唔係，更加唔係想要道德光環
你上網批評我地係好容易，但真係離晒地

做醫護都咁撚冇風骨就收皮啦
而家你返工唔只害緊罷工既同事
仲間接加強緊社區爆發既風險

樓主係想做既得利益者咪出聲囉
又唔想付出take risk罷工
又叫人加油
你講出嚟有無覺得噁心

少少分享
當日大三罷
我有罷
但收到風 有個日日都遲到嘅閪婆
竟然準時返工
仲特登同大老細有講有笑
正臭閪

某程度嚟講樓主係自私
但佢支持罷工嘅人，肯食晒唔夠人返工留低啲屎，不埋怨
你話我大愛撚道德撚都好，醫院點都要有人返工，呢個係事實
佢依家食屎食得咁樂意，我願意包容佢嘅自私
再講，今次罷工畀呢班人見到咁大動員力，說服佢地參加下一次罷工就輕鬆啲
每個人都有包袱，而指責比說服容易
用兩錢力去指責，不如留番兩嘴去說服
先幫到件事
呢個post我唔會再覆，講夠

所以樓主你11日前講嘅SL challenge你進行成點啊

真
呢個世界就係有樓主呢d人
D高層先可以咁臭串

咁罷嚟把撚 罷工對社會無影響嘅話係叫冗員。

所以香港人抗爭真係出黎搞笑

不如你捉埋幾個同事一齊罷埋，上面班高層咪自己落黎食哂啲屎

訓醒未 死左膠 咁乜野都唔洗搞野 你唔係大停罷 得幾個罷工政府點會聽你講 做人眼光唔好咁短淺 如果依家仲唔完全封關嘅話 將來係搞出好撚多條人命

睇開TVB？ TVB都問左病人 佢哋都話唔會介意
如果係黃絲嘅話更加唔會介意

我有野想講你聽 你係25仔

究竟係擔心病人定只係怕畀人秋後
我諗我算係你口中呢類人啩（當然比唔上生cancer都撐醫護嘅婆婆）
繼續罷落去我就會覆唔到診拎唔到藥
嚴重起上嚟可能會入院
但我唔想到時入廠/覆診時喺我隔離係因為醫護冇罷而令林奠得逞唔封關最後成功喺關口落嚟嘅武漢肺炎傳播者
所以我支持醫護罷工

其實人地當你狗咁 又出到聲話人終須一死 點解你地仲可以唔罷工？ 錢都無加 屎就你食

你唔識反抗緊係比屎你食
你係度搵借口無用
唔夠膽罷工咪認

支持罷工
封關

你唔罷對唔對得住罷咗嘅同事，對唔對得住支持你嘅市民？

有病人死左 我地bargaining power大左 五大訴求要升級

咁你做緊啲乜幫緊社區？

Exact7ly 同行完全無人怪人唔罷工
反面呢度成班冷氣軍師乜柒都無做過
就淨係屌手足唔罷工 自己唔使take risk就口響響叫人罷
比人講中就個個起哂綱

算數吧啦
根本明眼人都睇得出成班冷氣軍師想借今次醫護罷工從中得益 食人血饅頭 口講就幾叻幾叻 成班人咪一樣照常返工扮乜撚嘢清高
唔支持罷工固然仆街 但呢班將全部負責怪落醫護人員嘅撚屌仲仆街

Sorry都講句抵撚死

同佢哋講呢啲有撚用咩
根本成班軍師心態淨係想借醫護罷工去達成自己想要嘅目的 自己乜柒付出都無反而屌啲救人嘅醫護
口講支持兄弟爬山 實際唔岩自己心水就屌
這就是兒登

屌你老母我到底睇左D乜野

你以為自己係聖人咩？
Sorry 你係賤人

Sad 拔true

Agger

醫療係現代社會必須服務好難做到一刀切曬

同埋依家只係罷工行動第一步，慢慢升級上去。

cc tai係咁，不意外

希望你早日奶野
回頭是岸即日罷工啦

你唔罷仲講乜撚嘢
仲要係dirty team都唔罷 抵香港輸 香港就係輸喺你呢種人身上 唔係輸藍絲廢老 唔係輸林鄭 唔係輸中共 因為我哋肯團結 無嘢係我哋打唔贏 打唔贏就係因為有你呢種人

佢唔罷工咪搞到同事食哂屎

無罷工仲大大聲竇逗住粉糧懶慘咁，你收皮啦

樓主：唔罷工係想罷工既人幫我爭取自己又唔洗俾人抽後算帳，分分鐘有得紮添

你呢啲最仆街
你dirty team 全部罷哂
跟住要班高層APN,WM,DOM 佢地落黎頂
佢地即刻嚇到賴屎加跪低
而家俾人無視就係有你地呢班人阻住哂
你食屎啦

屌 罷啦樓主
你又係支持我地
你當罷工醫護手足condom?

要蝴蝶效應

咁你係到做乜撚野？
駁屌定求溫暖想安慰呀屌你老母

一日有人食緊屎，一日班士兵粉腸都會整屎出嚟比你食

我唔係做呢行甚至我無罷工係你單方面既想法
事實係每缺一個醫護，都會增加服務既危險性
所以點解話罷工對醫護黎講係重大既決定
雖然HA從來都唔夠人手，HA醫護一向做到奴隸咁樣
但emergency service 維持唔到？係咪有咩事故發生左？
我覺得離晒地既係你
事實每個部門人手已經唔同
RN黎講都仲有一班 APN WM DOM unun腳
醫生都仲有AC professor COS
罷工一日完唔到，關一日封唔到
設備一日唔肯開始去改善
拖落去，先係真正影響到香港人既生命健康
你可以繼續講到無罷工既人有幾慘去拎光環，
轉移視線去指責其他既行業，
去掩飾可以罷但為利益無罷工既人既行為
但局內even 局外人最後都會睇得出
有無人食人血饅頭做free rider

出賣自己人既垃圾都咁多正皮
連登真係多弱智

呢幾日有手足比黑警打到爆腦漿要送院，真係大停擺係咪由得佢地流血不止呀，訓醒就用下腦啦

罷工都要有人手應付呢d case，總之無人會因為罷工而失救致死咪得

奴性重到仆街
重要做快啲
屌
叫班高層自己做埋佢

屌 罷工未呀你

真係再講都哂氣
有APN WM DOM 再+cnd d做teaching 個 d apn
點會唔夠腳
人地pmh 巳經有哂例子 2個wm 加個dep. dom都夠打全場啦
你當班大既流嫁
講黎講去都係想美化你唔罷工既行為
我就祝你中武肺後有得升吧

freerider

推
推
推
醫護加油，你地守住香港人生命ge最後一條防線，多謝你地

好多人咁耐都仲未識分'罷'同'擺'

支持醫護

其他罷工嘅人就唔驚秋後算賬嘅風險？
遊行、示威、貼文宣個啲就唔驚俾黑警打，俾人斬，被自殺，被跳海？
其他人肯無私付出，但有啲人唔想付出，又要屌高層又繼續執高層啲屎，屌醒佢都唔得？

埋黎睇
呢個就係所謂兄弟爬山 真係一大笑話
人哋做唔到你心目中嘅嘢就咒人中肺炎 好撚嘢
我祝返你快嘅死全家 世世代代繼續做支那狗

你唔罷話要幫留低既同事手
佢唔理繼續再加床你地又再辛苦啲
跟住又有另一個唔忍心你地辛苦返黎幫手
跟住佢地發現呢個方法可以迫到人返工
就繼續加加加

我想講
罷工 少你一個都好多

智商有問題？？我無話罷工班人唔驚 我都好respect
但點解要expect個個人都承受得起風險？人哋承受唔起就要屌鳩人？
anyway 講咁撚多做乜嘢 呢個post有幾多人真係罷工入面果4000人 講就無撚敵
如果現實真係好似呢個post咁個個一講罷工就義不容辭 香港一早光復咗啦

推 香港人 加油

咪講撚左囉，有啲人唔想付出，又要屌高層又繼續執高層啲屎
即係樓主自己又要屌高層又繼續執高層啲屎

樓主屌高層就得，其他人屌樓主就唔得？你就智商有問題

唔罷仲要做多左

真心奴隸命

我唔明呀，真係唔明你想點呀
唔爭取又想最後得到成果，叫人點撐你

仲有，最低質就係你依啲討論，唔啱聽就人身攻擊，屈人智商有問題

你睇下你第14層個正負評啦，投票嘅大部分人都唔認同你講論點

有咩風險? 咪冇得升既風險囉
驚比人秋後算賬 大可quit左做下老人院做下百本part nurse
其他工可能乞食 但醫護實有工開
仲有咩風險? 講黎聽下??
我就諗到你serve d武漢人既風險 中下武肺既風險囉
冇野嫁 唔罷咪撚開post攞光環
你咁撚中意serve d武漢人 就成家上去幫人啦
係度講經咩
兄你老母弟啊柒頭 我祝番你d廢物死全家
我叫人唔罷工係度講經既中武肺 你就反叫罷左工既去做支那人
出色

罷工救全港

agger

理解你既考慮，不強求，但希望你可以加入，因為香港已經被迫走到犧牲小數人去防守既境地

唔通人地又受得住咩，自私撚

你唔罷即係當7千個醫護係Condom啫
自揀私，驚閪俾人炒咩
你驚，果7千人唔驚？

一齊罷啦

我罷工前成日係度諗，如果我無返工班病人咪無人睇點算，我又諗唔罷工咁我班揀咗罷工既手足點算？

當我煩咗自己成個星期揀留係病房撐住基本運作定加入罷工果時我諗通咗，點解得我係到煩緊呢個道德問題，當返工嘅人完全唔夠運作果時，高層有無諗過為係病人嘅福祉同自己為左迎合政府之間去選擇軟化態度去嘗試答應要求？

但結果好明顯係醫管局同政府高層決定放棄病人嘅福祉去達成佢哋嘅奶政府人生同政治操作，反之揀咗罷工嘅手足如果人數不多就會被放棄。

最後我係deadline前一日去咗加入工會同簽罷工同意書。

Noted

Yes
All or nothing
一退就輸晒
不能退！！！

咁你罷咗未呀 咁撚多嗲

哎喲 畀我講中咗嬲撚到咁
講咁撚多托柒咩 一句講哂咁你罷撚咗工未呀？

真係唔想串你
但拎連登正負評打飛機你會唔會可悲咗少少？
如果呢班連登仔講嘅就係反映現實
你解唔解釋到點解大三罷講咗咁耐完全無聲氣？
成班人話唔撚驚 支持罷工 唔罷工係自私撚
大三罷呢？喺連登入面講完當罷咗？

Pish!!!

咁加入罷工

完

唔好打飛機文

罷工，就爭你一個

明唔撚明呀！？

啱 屌柒樓主

一個唔撚罷埋一份嘅人學人講唔好軟化

樓主自己搏升唔敢罷
然後因為做得辛苦
所以叫多啲人罷工迫政府封關
咁自己就可以做少啲

正宗自私撚

赤心為主，仲有咩好怨！

唔罷工預咗做嘢啦

點解俾人蝦到上心口喇......
加入罷工救香港

好意思出po

一齊罷啦 同事

樓豬仲叫人地同事頂住
痴撚線

其實樓主都講，佢唔想扔低而家工作嘅同事所以先無罷，佢唔罷，幫罷工同事頂埋，所以先叫罷工同事加油。

罷工

咁你繼續食屎啦

一邊同罷工護士同工會講支持你哋希望你哋贏，一邊自己繼續返工？

多謝你哋

一齊罷咪無人要食屎

Nice reply

負皮上一頁

比個建議你

仲望？罷工啦！

樓主傻豬豬

你唔罷工
間接俾所有人知道你係藍屍
做到仆街都唔會有光環

對高層/上司黎講
你呢d聽聽話話
完全冇叫價能力嘅人
成世唔升職加人工都唔會辭職

你哩d咁嘅左膠撚樣唔屌唔得
眼傷少女 中槍少年
Cut筆直 無gear都唔罷
想人可憐你收皮 拿拿聲中肺炎
無他嘅 唔罷唔係同路人係敵人

收皮啦樓主

支持醫護繼續罷工！

其實你口𥚃話支持罷工但係自己繼續返工，有咩用？

唔好講咩兄弟爬山各有各做，人地罷緊工但係你自己繼續幫政府做野，其實你同敵人無分別

場波你又無份踢，喺到嗌晒隊友咁，到時成功爭取你又出嚟襯，輸你又踩住人繼續

句句真言！唔係無人撐你
如果咁樣放棄 一定會令好多人失望

Free rider

Pish

要其它都加入

free rider 仲係到嘈 癲

樓主做free rider柒左就潛水？

其實醫護罷工嘅人數真係有機會愈嚟愈少
好多醫護今次衝破道德枷鎖嚟罷工真係好值得讚賞
但醫護始終都係人 都係會掛住病房病人點算
所以其實其他工會肯出嚟一齊罷未

頂住呀

驚秋後算賬，不了

樓主加油
加油比人壓榨

你連工都無罷 一味要求其他人付出 跟住繼續返工收皮啦

又唔好咁講 或者人地係想食杯麵呢

真係好撚自私

咁多正評仲以為自己miss咗啲乜

兄弟爬山咩屌
你同你班兄弟唔係覺緊同一座山阿

無罷工就收聲死埋一二邊啦

同意 紓緩左經濟壓力相信會多好多人響應罷工

支持醫護罷工

如果15000個醫護罷 就可能已經完咗
封咗關

如果醫護頂得住
最後跪嘅，一定係政府

骨牌效應，係要時間

打風一日，機場唔會亂
打十號風球打足十日
會有乜後果？

延長罷工 直至全面封關同有足夠防護裝備為止

你都一齊罷啦手足

你又唔罷工 又要屌柒上面
你狗黎？

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

自己唔加入 醫護輸左你咪一齊死
咁樣都唔覺你可憐
唔罷工但支持罷工笑到

如果全香港罷 有普選啦

保重
要身體健康

點解你要將希望寄托係同事身上？ 你自己都可以罷工

你死左冇人會可憐

Push 大家一齊罷 各行各業都要
我準備好一齊罷了

成件事完左仲有得升，兩面都贏

全港一條心
罷

推
我都呢一刻都唔明
點解高層咁仆街都可以繼續賣命

20000個會員一齊罷先夠力

咁你肯罷工未? 叫埋身邊D同事同FD

屌你老母真係好撚自私

叫人努力罷工，自己就專心食屎。
你算點呀？

識玩一定人地罷哂先

手動轉發以下訊息

致一班留守但支持全面封關的醫護人員：

對於已罷工的醫管局員工有可能被「秋後算帳」事宜：
鑑於醫管局當局認為承諾不對已罷工員工作出「秋後算賬」，是「不能一刀切話得唔得」，要對留守的同事有所交代，避免構成不公平情況的可能性；而大部分留守同事均支持罷工同事在工業行動內的方向及目標，包括全面封關及改善醫療條件，以應付未來共同抗疫的需要，惟因為自身作為醫護人員的使命感及責任感，無法親身共同參與。有見及此，現呼籲各聯網各醫院各部門留守的醫護人員在未來一星期開始籌備聯署聲明，以表示我們對曾罷工及已罷工同事的支持，表明罷工醫護並沒有對我們造成不公平情況，以支持他們將來不應被醫管局「秋後算賬」。

屌你唔罷工先會俾膠層咁樣愈來愈猖狂
正視一個實際問題啦
香港醫療體制負荷唔到呀
罷工救港唔好得個講字

繼續罷！

DLLM 啲高層真係痴撚線

咁係咪即係唔係freerider就可以屌？

感謝所有醫護！！香港人一齊罷！

咁點解你唔罷 at the same time又叫人繼續罷工

一齊罷咪唔使食屎囉

自己香港 自己救

理解你救人心情
只有決絕
才會更快達成共識

黑警就有大把錢做dirty job

其實好簡單，因為啲人覺得工會比嘅保障不及醫管局比到佢地，所以唔敢罷工，或者一啲有強烈使命感嘅人，例如醫生係唔會咁容易比工會動搖。所以一定要邊有人罷工邊有唔參與罷工嘅人黎支持，當一啲從未參與罷工嘅人見到個工會比到佢地嘅保障大左，自然就會嘗試參與罷工，兩樣野係相輔相成。
轉發訊息加簽署，比親身參與罷工容易得多。

衰d咁講 你抵死既

做得高層一定要冇同理心冇良心，垃圾

做到噤係抵死

負評 自己唔罷 講咩野要令到更加多被加入罷工
好嘔心呀知唔知你